Что нужно реализовать
1. [x]Роут /login
	* Приложение должно начинаться с роута /login. Если пользователь вводит любой несуществующий путь, например /egyptian-force - перенаправить его на страницу /login
	* Пользователь вводит username в элемент ввода (input)
	* По клику на кнопку submit - сохранить username в sessionStorage и перенаправить пользователя на роут /game
	* Если при открытии /login, в sessionStorage уже есть поле username - перенаправить пользователя на /game
	* Если при открытии /game, в sessionStorage нет поля username - перенаправить пользователя на страницу /login



Этот функционал уже реализован в стартере, но я рекомендую изучить этот код и почитать о sessionStorage, заодно можно познакомиться с localStorage, лишним не будет.

2. [x]Cтраница со списком комнат (открывается при переходе на /game)
	* [x]Вместе с запросом на открытие сокет соединения передать серверу username. Если в системе есть активный пользователь с таким именем - показать ошибку (модалка, алерт, как угодно). После этого очистить sessionStorage и перенаправить пользователя на /login
	* [x]Показать список доступных комнат карточками. Каждая карточка должна отображать:

		* [x] Количество подключенных пользователей
		* [x] Название комнаты
		* [x] Кнопка Join. При клике - подключить пользователя к этой комнате
	* [x]При клике на кнопку Create Room - попросить пользователя ввести имя комнаты (можно использовать модалку, можно просто prompt)
	* [x]После успешного создания комнаты, автоматически подключить пользователя в эту комнату
	* [x]ВАЖНО: Нельзя создавать комнаты с одинаковым именем, в таком случае надо отобразить ошибку или уведомление
	* [x]Автоматически удалять комнаты, в которых нет пользователей (если последний пользователь покинул комнату)
	* []Ограничить количество пользователей в комнате. Использовать для этого константу MAXIMUM_USERS_FOR_ONE_ROOM из конфига
	* [x]Не показывать в этом списке комнаты, в которых уже запустился таймер (о таймере позже), идет игра
	* []или к комнате уже подключено максимально допустимое количество пользователей


3. [x]Интерфейс комнаты
	* [x]Имя комнаты
	* [x]Кнопка Back To Rooms для возвращения к списку комнат
	* [x]Список пользователей, которые подключены к комнате. Показать информацию о каждом пользователе:

		* [x]Готовность к игре. Красный кружок - пользователь не готов. Зеленый - готов
		* [x]Имя пользователя. ВАЖНО выделить активного пользователя, например, отобразить надпись (you) возле имени
		* [x]Progress Bar. Показывает прогресс пользователя в игре (об этом позже)
	* [x]Кнопка READY - подтверждает готовность активного пользователя к гонке
	* [x]Если активный пользователь готов к гонке - показать кнопку NOT READY


4. Запуск таймера
	* [x]Когда все пользователи подтвердили готовность (все кружки зеленые) - запустить таймер, по истечению которого начнется гонка. Использовать для этого константу SECONDS_TIMER_BEFORE_START_GAME из конфига
	* [x]ВАЖНО обратить внимание, что игра может начаться при выходе какого-либо пользователя из комнаты. Например, в комнате 4 пользователя, 3 из них готовы к гонке. Затем пользователь, который не готов к гонке, выходит из комнаты - таймер должен запуститься
	* В момент запуска таймера:

		* [x]Убрать кнопки Back To Rooms и NOT READY
		* [x]Сервер выбирает случайный текст для гонки и передает его id или индекс (если это массив) на клиент.
		* []Клиент должен получить этот текст через HTTP запрос. Сделать для этого GET запрос по роуту /game/texts/:id
	* [x]Текст нельзя отображать до завершения таймера


5. Старт игры
	* [x]Убрать таймер
	* [x]Активировать eventListener на нажатие клавиш
	* [x]Показать текст
	* []Показывать время до конца гонки. На примере это изображено справа вверху (58 seconds left). Использовать для этого константу SECONDS_FOR_GAME из конфига


6. Процесс игры
	* [x]Показывать прогресс всех пользователей из комнаты при помощи progress bar. Изменять ширину этого элемента в соответствии с процентным соотношением прогресса в гонке
	* [x]Подсвечивать успешно введенные символы зеленым цветом
	* [x]Выделить следующий символ (на примере он подчеркивается)
	* [x]Текст может быть только на английском языке. Разрешены любые символы и числа

	* [x]Выделить пользователя, который уже завершил гонку (на примере выделено более ярким зеленым цветом)


7. Конец игры
	* [x]Игра заканчивается когда все пользователи из комнаты завершили гонку или вышло время (с момента старта игры прошло SECONDS_FOR_GAME секунд)
	* []ВАЖНО обратить внимание, что игра может завершиться после выхода из комнаты какого-либо пользователя (если при этом все остальные уже напечатали весь текст)
	* [x]По окончанию гонки - отобразить результаты (например, в модалке). Вполне достаточно такого формата: 1. username #1, 2. username #2
	* []Обрати внимание, что в этом списке не надо отображать пользователей, которые отключаются во время игры. Даже если пользователь финишировал первым, но до конца игры покинул комнату - он не попадет в результаты


8. После окончания игры
Необходимо сделать следующее:
	* Убрать таймер до окончания гонки
	* [x]Удалить eventListener на нажатие клавиш
	* [x]Сбросить готовность к гонке для всех пользователей в комнате


После того, как пользователь закроет модалку с результатами гонки:
	* [x]Вернуть кнопку Back To Rooms
	* [x]Показать кнопку READY

	* [] ВАЖНО обратить внимание. Когда запустится следующий таймер до начала игры, необходимо получить новый текст для гонки
	* [x]ВАЖНО. Не надо реализовывать переподключение к комнате при перезагрузке страницы. Достаточно отключить пользователя от комнаты и показать ему список доступных комнат. Если очень хочется - можно, но это не входит в требования

Важные моменты
	*  [x] Вся информация должна отображаться в режиме РЕАЛЬНОГО ВРЕМЕНИ. Оцениваться будет именно это. Когда создается новая комната - все остальные пользователи тоже видят эту комнату, при подключении в комнату пользователя - все видят как число подключенных пользователей к комнате увеличилось на 1. По такому же принципу и всё остальное
	* [x]Массив доступных текстов хранится в файле data.js. Важно использовать тексты из этого файла
	* 

	* Перед отправкой домашки убедись, что проект запускается именно на 3002 порте
	* [x]Домашку необходимо опубликовать на Bitbucket

Что будет оцениваться
	* В первую очередь - функционал:

		* [x]К серверу не могут быть подключены пользователи с одинаковыми username
		* [x]Реализация комнат
		* [x]Реализация игры
	* Логика приложения. Клиент и сервер не бомбардируются лишними событиями
	* Реализация всего функционала будет оценена в 9 баллов, а дополнительные баллы можно получить за следующие вещи:

		* []Аккуратный код разбит по файлам. Не дублируется логика
		* [x]Деплой проекта на любой сервис. Например, Heroku. Так будет легче проверять :)
		* [x]Какие-то прикольные дополнительные фичи (не забудь написать об этом, если будешь делать). Всё, что угодно: прикольные стили, возможность изменить пользователя, отображать имя активного пользователя, звуки в игре, отобразить скорость набора символов и так далее (Прикольная страница 404 Not found)

